{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021949",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135564352/boryeong-adonis-pension-bolyeong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698478157224&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129078&destination=%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.528225%2C126.427143&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=228969711&selectedRatePlan=266378330&expediaPropertyId=66705136&searchId=49a1969a-f370-4085-b540-562498079324",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 아도니스펜션"
    },
    "text": "保寧アドニスペンション (보령 아도니스펜션)\n保寧アドニスペンションは大川海辺から0.2kmの距離に位置しています。 こちらでは無料でWiFiをご利用いただけますし、セルフ駐車も可能です。 , ホテルサイズ : 11個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : この宿泊施設にはフロントデスクがありません。 到着したらホストがご案内いたします。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "保寧アドニスペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "保寧アドニスペンションは大川海辺から0.2kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "保寧アドニスペンションでは何を提供していますか？",
            "answer": "保寧アドニスペンションでは無料でWiFiを利用することができますし、セルフ駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "保寧アドニスペンションの客室数は何室ですか？",
            "answer": "保寧アドニスペンションには11個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間はいつからですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "保寧アドニスペンションでの特別なチェックインについて教えてください。",
            "answer": "保寧アドニスペンションにはフロントデスクがありません。到着したらホストがご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックイン時には、付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金の保証金が必要です。また、写真付きの政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "保寧アドニスペンションではペットを連れて行くことができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、保寧アドニスペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "保寧アドニスペンションでのインターネットの利用方法を教えてください。",
            "answer": "保寧アドニスペンションでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。客室内でも無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "保寧アドニスペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、保寧アドニスペンション内には無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "その他の特記事項はありますか？",
            "answer": "保寧アドニスペンションでは指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 497
    }
}